新手想問下搵投行做保利潤

所謂保利潤比投行幫你投資有冇咩大風險？謝謝

你幾歲 投資實有風險

YES 想問下有冇tricky野